點解薛安做敎皇嗰陣要蒙住面？

撒卡嗰陣就話唔可以俾人知啫，薛安蒙住塊面又為咩？

唔係黑影嚟咩

型囉

Nigga 嚟

照計最多遮到對眼，遮唔到成塊面㗎喎

老咗唔知點畫

有BUG